年初二夜晚七點千祈唔好去旺角

香港本土起義成員接獲警方決定，對於該成員在1月26日（年初二）晚上計劃於旺角舉辦的「勿忘魚蛋、捍衛本土紀念集會」的申請，發出「禁止公眾集會通知」，禁止任何宣傳、召集及參與有關集會，屬罕有做法。由於上訴申請需時，香港本義會考慮是否提出上訴，並在未來舉行記者會交待詳情。

各位巴絲千祈唔好去呀

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

推10次

我想去小販檔食宵夜

仲有初一ar

再推

旺角水房反對？

人多嘅地方都唔敢去 仲搞到集會咩

推

拉

Push

哦

唔好去呀

千祈唔好呀

收到

而家mk都好多狗

想去幫襯石斑魚蛋檔
聽聞嗰檔老細係14年打柒你地班垃圾廢青嘅藍絲
一定要去捧佢場

咁既時勢一定唔會去
唔想出街中招

講定先 對香港人嚟講無所謂送唔送頭
唔做嘢嘅後果係全民清算 無代價嚴重過咁
係手足嘅 中幾多次伏都會出去
因為少咗你就少咗一個人

ok

重狗

Btw戴n95 小心狗狗

push

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

香港獨立 唯一出路

我要食魚蛋

mk重狗

真係唔好去啊！

好危險

要話比更多人知

哦，原來食魚蛋都唔撚得既

唔去喇 ， 等啲警察抖下

千祈唔好

本身諗住去 咁真係叫啲frd唔去

up

唔好去

，

唔好去啊

唔好

我地一齊支持警察唔好宣傳唔好推post

唔好推

唔知咩事,頭先經過中聯辦見到有二三十隻蓄聾,正係度搬緊一袋袋黑色裝備袋入去,一行過佢地勁緊張,叫我行遠啲啦,如果有手足經過要小心D!!

出面無行動po,唔知應該係邊度講,有無其他人都見到,門口泊咗架旅遊巴載班蓄聾嚟!!

千其唔好推

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

推上熱門

X

推。記得唔好去啊

S

「禁止公眾集會通知」同戒嚴有咩唔同?

R

J

輕輕推
想食魚蛋聽晚

肺炎要keep住關注
但不可行動po都要留意下
唔好唔小心犯左法呀

推
我準備好同醫護一齊罷工

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

D

Wew

我作為一個香港人，我會出去食魚蛋

記得吖！

官警無能
民間自救

記 得 咪 去 呀

香港獨立

唯一出路

旺角好危險 大家聽晚返屋企瞓

721 831 101 1111

咁要一齊去睇下有幾危險喇

[有圖] 呀叔真係走得好前

港人自救